點解越黎越似雨革嘅走向

港共冷處理
過咗g20後又出返黑社會搞事，畀藍絲生番反圍，又畀人屈倒不明液體上次係尿
相信g20後，外國0反應，班狗唔會再以守代攻